282 貼倉圍爐 $1.7 30手

Sorry 標題黨，呃大家入黎。

老實講仲未走既手足，聽日朝早應該有機會抽上去0.8到跟住就直插派貨。唔好信d on9 仔話上會反兩蚊/SH又或者震倉個D.止蝕完拎D錢去訂閱蘋果好過，真心錢唔係咁輸俾大戶。

賺左既已經訂閱蘋果。

無業積無消息，俾你升到第三日都知要走

有好多人唔知要走，信d on9 .話上2蚊接曬火棒

咁你個0.8點嚟

價投嘅嘢。。。

賺大戶錢

無賺都訂緊蘋果啦

VIP 計劃